請大家互相尊重 大家都係同路人

請大家記住

武勇派衝幫和理非擋子彈 拖時間比各國入局

和理非幫武勇派文宣 拉人入局 做武勇既盾

分工好明顯亦都好有用

兄弟爬山 各自出力 切勿分化 割席 篤灰

我地仲有好長既路要行